[#ValverdeOUT🔴🔵］巴塞隆拿球迷討論區（243）

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Paulinho🇧🇷
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

漏左改PO數，Next po=245

問心個句 華維迪教依班人腳算係咁。。
但係佢換人真係有問題 太保守唔敢換人
蘇9第一個要清 拉仔 蘿白其實認真講 真係唔多夠料踢巴塞
小白希望留多一季 有個老將係到加古天奴
Arthur希望快d黎 條中場真係好廢
防反唔得 傳控又唔得

其實我覺得安歷基15之所以拎到歐聯
唔係咩MSN屈機
16MSN都屈機但一樣柒

15既關鍵係佢安蛇輪換得多輪到上半季聯賽落後賤種 反而下半季關鍵時候個個有力

相反果陣既安76就好似華dee咁死chur主力

其實我幾撐小白踢埋今年走
佢又唔想做後備 出場機動性又唔夠
華dee係度既話一定場場用盡佢
盞燒撚晒佢光環 小白自己又想走
快撚啲搵人接佢班仲好

其實巴仲有好撚多水貨 安狗真係仆街黎
佢任下買親既人都係成碌柒咁
咪撚翻新魯營住啦 用啲錢買先啦

Lead咁多分唔輪換 真係反映出佢對班sub既唔信任
佢又死攬住個不敗
不過班sub真係冇邊個用得 尤其中場廢到
上場冇美斯應該會輸
但係我寧願失一場分都唔想係歐聯前一場出晒奶力

咁嘅用人排陣戰術mentality
西甲lead咁多主埸對Leganes淨收Busquets
對羅馬兩場唔出丹
明明主場贏祖同車佢都勁
贏三球仲踢埋d淆底19中型班鳩斬波
Bye EV

要還架

lead住咁多分輪換既終極心態就係接受唔到聯賽失分
睇得聯賽太重
所以佢係真本土派

So9今季因爲戰術要佢做多好多野搞到露左好多缺點出黎 但你要佢專注入波我覺得佢會返返黎 上個post有人話清佢 咁又唔洗既

真心覺得改變踢法係必須
人腳上一定仲係最好果幾隊
但踢出黎每一場都睇到驚 尤其係大賽

蘇九同小白 bye

you are missing a critical point which is that messi is aging too. he will be 31 at the start of next season. we wasted is 26-30 prime with 1 CL trophy. me might have a couple more years at his level but age will get to him. he doesn't have the physique to become a poacher like ronaldo

On9..一場波就out...疤狗

兩場唔出丹而咁出局已經係死罪
繼續攬羅拔圖啦
佢一上位巴塞就八強收皮

但個問題係 如果出美斯同so9 姐係變相要放棄條左路
Alba踢聯賽就話可以踢晒成條左路 咁係因為聯賽對手水平唔算高
但係如果踢歐聯 人地攻你條左路 alba真係唔會有機會上黎咁多 如果唔係好易比對面強姦 so9又唔會幫手防
佢走位速度控球都廢左幾皮野

算啦蘇九
唔係巴洗鬼追基沙文咩

上個po尾邊隻爆閘狗阻我十連
有幾個留言唔見咗

拉仔好撚勁啵

訓醒睇精華算

你左邊係其他人 好似以前villa even尼馬 都要做返翼收返落邊線回防既工作 但係佢真係保護唔到 你要小白跑姐係玩死小白 小白防得黎中間又空左

拉仔算係咁
根本無得抖
EV都on9

So9真係場場踢足

我覺得佢玩唔到巴個種傳控 如果唔係巴唔會買Arthur
不過佢要黎做戰術變化 加強中場我覺得唔錯

而家已經無咩波想睇

瞓咗冇睇 發生咩事

屌你一起身就俾我見到啲咁嘅嘢

其實拉仔間唔中都會落左去影帝個位
影帝上左去做傳波個個 如果拉仔做到既話唔會咁

親親何b佬

就係等你講呢句！

聯賽又唔想睇
而家士氣低落話唔定連輸幾場
盃仔又會輸埋
唉

ha......,.巴塞真係笑死人

咁撚鍾意埸埸full team 出飽佢啦屌

走

但係佢成季比我既印像就係 越位同阿婆都射得入既波都miss
最深刻就係對皇蘇個場 我覺得佢真係唔太岩踢左邊
華維迪係咪想好似villa咁用佢
佢如果踢中間 美斯踢右邊 變相右邊又係冇人拉邊
同堆美斯始終係false9既位置最有威脅 雖然佢已經變左中場自由人

講真已經忍夠年年季初聯賽打得好 個個打哂飛機
跟住後半季歐聯例牌收皮
之後聯賽又例牌回勇 又殺賤種
又開始打飛機

到下季又係咁
呢種地頭蟲式既輪迴

咪話我話
之後聯賽打返幾場好波
負碌贏國家打毗
然後膠層同國外球迷又話EV stay架啦

呢家咪有得場場聯賽full team
專心本土 棄歐保聯

Btw話放美斯場場落既手足
話佢識留力 拎態既手足
希望佢地唔好再咁諗

咁都輸得....

兩埸有丹唔出己經睇到EV有幾淆

佢地當左就黎31既美斯係哥帥時間23歲美斯
華dee都係咁諗

you are missing a critical point which is that messi is aging too. he will be 31 at the start of next season. we wasted his 26-30 prime with only 1 CL trophy.

又比人笑你係美斯呀？又知佢攰？架啦

小白應該走了 都講到可能係最後一場歐聯 唉

死攬羅拔圖啦你地繼續
佢上位咁耐巴塞歐聯就衰足咁耐

肌肉疲勞到傷一定唔關攰事
出左咁多糧唔駛做呀

基本呢幾年都係chur盡班正選到後段就踢到碌柒咁
仲有人可以話唔關輪換事

God save the king!

屌回錯

其實上場我唔明做乜唔輪換
做乜9姐

保西甲

你問下華狗條保守撚啦
上場未踢已經講佢出美斯一分鐘就正式反華
點知比佢踢足哂全場
我知佢保守 估唔撚到保守成咁姐

最好就西甲都輸埋

So9都比佢抖下啦屌paco有時都有貨賣
傷完影帝明明好氣好力又換走
Rakitic場場出又唔比佢抖
有保又唔出出ag

都係果句
哥帥後冇個教頭有用

快啲求其輸一場整臭華狗cv

上個post尾都有提到其實要試下請大牌教頭
而唔係請左二線望佢會上到一線
哥狗走之後以為自己好撚有眼光一直請二線

屌好撚頹

根本就係
請班二線返黎打埋曬啲二線戰術
相反隔離哥帥將啲非一線球員教到頂級

其實一日美斯仲係度
你請邊個都會爭到本土榮譽
個問題係你需要一個識得分輕重既教練
知道永遠歐聯8強出局係失敗

華維迪係要落地獄
但美斯我今日開始對佢真係無哂希望
16年開始到依加次次關鍵時候都令人失望

華維迪負全責：我們雜亂無章

50244/10/08 14:36

「我們不能作出反應，所有事情都順著對手發展...

now體育網站﹣

屌您負全責即係點負呀屌您

哥狗咪又八強出局
仲要比高普屌打到冇哂面

6日內踢足三場
鐵打咖？

Iniesta: “Was today my last CL match? It’s a possibility”

屌

🤣

有睇全場就知
佢射波都無力
對住咁高壓既防守你仲要3日前打足90+

好撚柒呀

以前過唔到下體祖都算
對羅馬都打成咁點幫佢洗底呀

各位 美斯就快31啦

問華dee啦
問我地無用

本土派華dee覺得本土就係一切
棄歐保聯

真
牙朗33仲keep到體能

所以呢隊波幾時放棄堆垃圾
Ag dso paco

大家知唔知美斯已經連續5年八強食白果喇
今年話佢老 咁之前呢

C朗體能係好
但你諗下佢有邊場波係miss過
唔係傷/老婆生仔都冇得抖
3張野架啦佢
講真邊會怪佢 怪下冇人幫到佢手好過啦

點撚解一開始會唔出丹
一億做後備

巴迷：比機會佢地成才啦

其實真係諗唔明唔輪換係咩事 有腦都知3日後有大賽都叫啲主力抖下 唔講以為聯賽爭緊兩三分

15年個盃你食左落肚？

Roberto 勁囉哈哈

屌佢都on99

之前咪一樣攰撚到仆街咁打歐聯
打馬體果年仲記唔記得?

仲有隊波本身就未擺脫一俾人壓迫就唔識踢波既問題

隊波既問題係多方面 華dee on9 陣容唔得
正正係因為咁你更加要主力滿血先有機搏下(以呢隊巴真正實力 就升全力歐戰都可能仆街 但唔全力就一定仆街)

講大佬等餵王連續兩年聯賽半養生咁
美斯仲要同你場場聯賽死出

點比呀

有野樣最唔撚明
唔好話佢 隊波一直出名體力差
咁點解冇得操起佢先
蝗班友主力年紀咪同我地差唔多
人地爆到120min都仲爆到

美斯下季可以參考

呢堆人咪正正應該上場聯賽出俾主力全抖

上季我話買人果陣個個屌我睇唔起青訓
我就話你地搞錯哂我係支持打廢隊出青訓

屌你華dee打個領先咁撚多分打個尼加尼斯都美斯90+
攰撚死佢其他人又永遠進步唔到

好撚嬲

美斯如果聯賽養生 巴塞下年準備好爭前4

呢場之後連上年反底都冇得再慶祝

都話人地聯賽半養生囉
摩迪卻奧馬止路成日rest

我地拉仔羅白場場做跑狗

唔輪換同垃圾戰術講都曬氣

你想80%做本土派地頭蟲 然後0%歐戰

定50%做本土派 然後30%歐聯?

我寧願後者

你屌柒我都好 西甲國王盃真係無感覺

總之一句郅尾
輸比下體 祖我接受到
連羅馬都收皮仲要咁比人反cup真係無得同美斯洗底

屌你老味你真係完全搞錯哂重點
明明我講緊要衝歐聯果陣你條7頭仲係度話on99保聯賽唔輪換

場場出既仲有so9 r4 roberto biggay

冇架喇
今次出局就等重建
起碼十幾年唔會見到隊波捧到歐聯
哩次陰影大到咁
同以前皇馬十六郎時代嗰種梗係上唔到八強既陰影一撚樣

所以我祝羅馬拎歐聯！

從來都冇人講唔重視歐聯
只係想反映下美斯真係老左
不過最想屌都係華維迪太撚保守
以為巴狗可以踢防守😂😂😂
Ok你要防守咁咪出丹防擊囉
又唔係咁諗 幾時巴塞可以打鐵桶成功

3-0先肯攻

問心so9其實回塘都回到無哂，係叫有d鬥心，下季真心驚佢再廢d

依加係望請啱教頭 買啱人/古 nigga成才
我夠想美斯下年真係可以抖下專心歐聯啦
但你覺得有咁理想？
分分鐘繼續用華維迪 繼續keep住呢套四不像打法
仲要好大機會係咁 巴塞傳統就係咁

七喜
今次算第二

保咩聯賽 點睇都歐聯重要好多

仲幻想
3年喇大佬
等睇皇馬3連冠啦

離一離題。。。。

睇怕阿根廷分組賽9成gg

今年又冇後睇到最後 又等下年
不停loop

輸還輸，羅馬有幾多斤兩大家心照，我地廢唔代表人地勁

兩場黎講呢場柒啲
起碼七喜個場180分鐘都輸哂
同埋都有得講下球證
呢場輸之前都冇人估到咁岩輸三球

羅馬要加油

重唔重視歐聯係相對性
同聯賽比較

如果你聯賽場場正選跟住歐聯場場正選跟住話: 拿 我兩樣都好重視
咁根本唔係真正重視歐聯

真正重視歐聯就係要係適當時候less focus on聯賽
呢樣就係賤種夠膽做而華dee無膽

仲有 大家都知美斯老
正正係因為美斯老 所以先更逼切要谷歐戰而唔係保聯保國

唔輸都輸左 如果聯賽冇埋不敗
今年係更柒

睇外話
覺得決賽組合會係皇vs利
到時想你地睇就睇
反正我應該會等到世盃先睇

坦白講巴柒極都有第三
華西老西黃潛呢啲根本極唔穩定
所以點解我從來覺得西甲就算美白退休之後都仲有競爭力

而歐聯係另一回事

個勢似係國家打毗，人地半力都ko你

我始終都覺得最柒係唔出1億仔
華為迪點都要即炒
就算雙冠最後

最好就柒埋落去 唔係下年又要見EV繼續依賴default 陣

放心肯撚定
隊波傳統歐聯柒獲金之後聯賽實跟住食屎
下場係對華西
同16年一樣
留名幾連敗連西甲都保唔住

似係

最撚驚係國家打毗贏返 個個打飛機
然後下季又陷入呢幾年既本土派輪迴

輸呢場波個份量大過而家輸聯賽
走就走硬啦

我反而想華dee輸柒個佢

聯賽國王盃打飛機打夠啦
我寧願長痛不如短痛

好難講
膠層實死撐
然後國外有班樂觀派球迷

講真今次出局條刺就算以後多十次6:1反底都拔唔到

今年真係最後一次證明比你睇
美斯喺歐聯真係連最後一線光輝都冇埋

換走堆垃圾比佢踢舒服啲
而家賤種正副選都踢到

邊度跌低邊度起返身
歐聯柒就一定要歐聯補
聯賽114分入一千球都補唔到
但歐聯冠軍可以

我本身都以為係
睇埋今季我唔會再咁講
一冇美斯係對中遊都處於下風
攻唔洗講 守就不嬲柒開
到最後唔係美斯救世就-6和波
二黎呢幾年係完全冇比過足夠機會青訓/後備球員出黎練下
本身級數已經唔夠 你期望佢地下季可以做到d咩？

羅拔圖根本無料到你地成日攬佢做咩春啫
無丹巴連車都過唔到啦屌你老母

呢幾年睇巴post大部分球迷都係咁
利申 小出聲 但一直有追post

我唔係期望佢地高
而係老西華西黃潛仲廢

真

仲笑人地廢
因住之後哩3隊排住隊輪姦垃圾疤呀

唔好再話華狗死攬聯賽喇
小心之後連輸到11分都要嘔番哂出嚟呀

就算呢3隊輪姦疤
佢地一樣會對中下游失分
如果驚俾呢d隊追趕而唔輪換
咁成隊巴塞執柒左佢

屌你真係弱撚智
呢個時候仲掛住保聯

輸埋佢囉仲嫌唔夠柒咩

今季係賤種柒先有11分lead
都可以唔夠膽輪換

估計下季唔會有呢個lead
巴塞呢家需要既教頭係有膽識就算同賤種同分都係歐聯之前輪換

施丹戰術勁唔勁我唔評論 但佢就係有呢個膽識

我係指隊波依加柒到咁
之後連輸嘔哂11分出嚟一定有可能
16年就係咁差啲連西甲都冇埋

而如果個個仲係俾果種「輸聯賽就世界末日」既心理縛手縛腳

咁呢隊波到美斯退休都唔會有歐聯

歐聯之隊 - 巴

的確係有機會爭2/3名 但咁樣做過火左
基本係放棄聯賽 而歐聯係可能會好左走遠少少
但根本上係治標唔治本 太過消極
咁樣同送聯賽比賤種冇分別
都係果句 請一線教頭 轉踢法

夏天轉會仲係咁柒既話西甲都唔會有我地份
小白今場應該係最後一場歐聯
我亦完全唔會expect鳩層可以揾到接班人

當然 如果你同華dee一樣係本土派
覺得本土大過一切咁另計

崩盤了

d人話丹甩波
係丫Roberto唔撚甩丫屌佢老母

無人話要送聯賽俾賤
但起碼歐聯淘汰賽前輪換係基本
我唔係話聯賽38場出哂B隊

認命
美斯依加根本已經退化左
聯賽仲話旨意到
歐聯靠哂佢根本冇可能

估唔到瞓醒喺要睇羅馬精華 好on9

全面崩盤

進攻黎講點都要出丹啦

個問題係你有無滿血美斯先?
對車次回合佢生仔抖左場就爆seed
起碼俾我睇次8強既有氣美斯
輸都輸得咁心

而唔係次次一睇 :呀屌 又無力

由60分鐘開始叫春
叫到羅馬入第三球先換入丹
晨早睇到羅白無力啦

屌 好撚傷心

算數啦認命啦屌 繼續鬧都無撚用

美斯個等餵皇做咩入唔到tap in

真係公海有啲人咪撚再吹奏美斯
哩幾年我真係吹唔落

上場仲要靠美斯帶帽先贏
領先咗兩球都唔敢換

賤種呢
歐聯揸住3球作客係手
打下體和緊都照換牙朗

講真
其實巴係輕敵
再加上見到教練級數既分別

有野做
睇左上半場都知出事
隊波根本冇撚速度
攻都攻唔時
實容易失哂d波
而且屌你今場又default 陣
出doso/paco果班後備都好過而家咁
正選果班攰到仆街
點有速度進攻

完全輸華dee一個
我唔會要求佢out
但呢場係輸佢一個

屌一開始谷入到一球已經可以搞到人地無哂士氣

發生乜撚野事

冇得唔躝 踢多幾多場好波都保救唔到
季尾好執包袱

搵羅白打右邊都反智

炒左邊個教好
但條sub9真係唔撚識sub

而家係驚全面崩盤
始終士氣好大影響

歐聯係無咗
希望西甲西盃都保得住

但感動既係
巴區手足唔使再擔心輪唔輪換
輪換咗會唔會輸

問心 疤一出後備打你有冇預左失分？
睇到賤種真係做好哂長遠目標
幾時出咩人預備好哂 就算係後備都食硬你咁款
疤就係太保守仲係食古不化 仲攬撚住以前果套
所以我先話自標唔治本
係 美斯個態打歐聯係會好d 但代價就係聯賽失分
場場歐聯前都要失分 幾時失到季尾？真係夠賤種爭？
其他巴迷唔好屈我幫賤種奶袋底 呢個係事實

見到so9 r4 roberto bugggay場場90+跑足就想喊

咁西甲又好難跌返出嚟 喺怕連國王盃都失啫

同我地上年一9樣

訓醒好似發一場惡夢咁
上一次發呢場夢係上季尾打拉科跌冠到西超俾賤種大炒。今場對羅馬係心服口服，我地近乎門都冇埋過。
同意土方sir意見，邊度跌就邊度起返身，只可以用下屆歐戰去消除呢場嘅陰影。
不過咁，剩低嘅賽事我會繼續撐隊波，我諗係作為巴迷應該做嘅事，但華帥真係要諗好後路。
另外，我怪唔落美斯，只知佢一定好自責幫唔到隊波，亦都好唔理性地希望小白可以陪多我地一年，再打一季歐戰。
一隊波唔會一直順境波，但一日巴迷，一世巴迷，隊波點衰都會撐落去。

種咩因得咩果
班會員投左大雄 咪種下咁既果

依家好似世界末日咁

得罪講句 唔要求佢out=滿足於以後淨係爭聯賽國王盃

連續三年8強出局
邊可能接受到

只可以講成季平平穩穩，一柒就返唔到轉頭

今年真喺好on9 明明都補送半隻腳入四強 都要跳返出嚟

你覺得丹唔夠羅白有大戰經驗
你唔出丹正選
我覺得情有可原

但琴晚巴既所有進攻都集中右路
美斯要派牌
羅白完全跑唔到
放咗幾球直線
完全浪費
呢樣係上半場已經見到

而羅白個樣都話你知佢好支力
咁都可以唔換

我COPY返我之前講既野

如果個個仲係俾果種「輸聯賽就世界末日」既心理縛手縛腳
咁呢隊波到美斯退休都唔會有歐聯

出丹出保都有用過佢

依加好大機好似隔離十六郎時代對入八強嗰種陰影咁
入四強會變成巴塞最大既陰影
話說已經做4年八郎
都唔知要做多幾年
斷估起碼5年

不如諗下仲有咩人可以教到巴塞

屌奶星 又沉撚左船

皇馬可以歐聯十連霸

屌要屌
但繼續撐
真巴

So9就算啦 場場越位 甩腳 miss chance 發脾氣 只係傳比美斯一個 真係好清

但佢始終係場場跑足

最後決定射波算 太撚柒

我同大家驚既野有d唔同

我完全唔擔心領先11分既情況下會輸本土

我只擔心巴次次例牌「本土回勇」會令到我地又陷入年復一年既「本土輪迴」
年年季尾本土殺完賤種大家又唔記得我地最大問題

坦白講 太過擔心聯賽係一種心理包袱
如果個個仲係俾果種「輸聯賽就世界末日」既心理縛手縛腳
咁呢隊波到美斯退休都唔會有歐聯

三連霸歐聯真係好勁

其實佢都係做返佢一直以來做既野
只不過佢跌watt
勤力迫搶
有追波
佢係有做既

不過巴要諗係咪要買個第個前鋒

保送加契仔嘛

根本就係
其實14都講緊呢個問題
不過15就好好彩
天時地利夾哂咪拎歐聯
根本問題冇解決到
中場冇哂控制力
輸反擊

收皮啦悲狗
剩講今季都救唔少啦
今年都30 又冇休息過
仲要佢出名體能差 成日踢踢下唔舒服
諗住你唔認係悲狗又無冇野就算數
點知你越黎越鳩

唔係話輸聯賽就係世界末日
而係呢種做法係風險太大而未必有回報
比你輪換 正選有氣有力一定踢得贏？
我明咁做係all in博一鋪
但咁樣做更大機會係四大皆空而唔係專心歐聯囉
而一個可行既方法係改變依加既踢法
依加既人腳根本執行唔到以前種控傳
所以場場用死果12-13個人(正選都踢唔返仲講後備）

完全係輸EV

都要自己有料先得架
你睇下疤狗

其實係
賤種都知
要聯賽歐聯兩兼得好難
所以主力打歐
聯賽有就更好

而巴仲係諗我要一個完美既賽季
三冠六冠係有可能既
咩都要保
到頭來總係事與願違

仲喺到笑鳩人保送 面皮幾厚先講得出

得罪講句我從來唔覺輸聯賽世界末日
西甲既關注度都無可否認比英超低好多
但歐聯次次柒住出局真係好痛

上埸西甲扔曬Paco AG Dso 保正選
領先咁多失分咪失分囉 on9 EV
走啦

一年係運氣 兩年又可以賴運氣 咁三年呢?
根本實力問題點都救唔到
連意甲第3都打唔嬴 記住唔係輸唔好彩 依加係柒到比人屌打到豪無還擊之力呀
聯賽唔輸換係事實 但技不如人一樣係事實
今季比人迫搶就收皮既例子比比皆是
記住呀 哩種情況就算係隊波fully fit之下一樣會發生
要不聯賽班中下游鋒線廢 疤輸左好多場啦

雖然你有時講野幾有point
但話連果兩冠都唔要

安蛇第二年柒都仲有第一年墊底
華為迪第一年就咁柒
唔擔心佢會留

華dee可以瘋狂j不敗啦

佢on9唔洗理

不如美斯轉會啦
係巴塞害左佢

第二年唔柒啦
係比個國際賽期玩死
第三季就真係柒

上半場去左睇哥帥，
下半場轉番台，
一轉就見到碧基輸十二碼
越睇越唔對落，
羅馬針對性部署，逼搶快，吊高波
但華維迪唔係無野可以做，
2:0個勢勁差都仲唔做調動，
3:0個時已經為時太晚

柒就係柒架啦 （感覺仲柒過當年輸俾拜7蛋）
華維迪要負上最大責任

係呀保國王盃呀麻 棄歐棄聯保國王盃 岩晒你

最好我係悲狗啦
幾撚時講過要棄歐棄聯呀on9

去邊都好啦
我地今季唔配擁有佢

今場太保守了，諗住由頭守到尾，去到落後3球先換丹太遲啦

歐聯>>>聯賽就一定架啦
但要記住 你聯賽放軟=益左賤種
唔係淨係贏唔到聯賽咁簡單
如果你話果季係下體lead住好多分
我絕對同意全力歐聯 聯賽練兵

今季有好幾場都係靠佢一個救世
入球能力又差唔多淨得佢
傷又照出90分鐘
唉。。

阿豬阿狗都知
係華維迪唔知

今年歐聯咁柒 最快都下年歐聯先洗走陰影
姐係仲要捱一年

未見過咁保守既巴塞

最慘係咁都要比人抽

出面啲人係咁架啦
平時救開就當應份
今次救唔倒就垃圾
不過輸得咁柒俾人抽都抵嘅
但唔好抽美斯啊

對車次回合肯出丹
今場lead住3粒都唔出

一年後又一條好漢
希望華維迪知錯

留意番兩回合羅馬入6粒

睇吓班人咩年紀啦
冇架喇 幾好嘅夢都要醒架喇

美斯小白仲有幾多個一年後？.......

再次證明今季聯賽只係假象，撞正美斯爆發+對手季初自爆先會領先咁多，否則而家可能仲煩緊聯賽冠軍，隊波仲有排要執，夏窗一定要買啱人，唔好再浪費錢。而家唔好再諗太多，全力衝聯賽+國王盃，有2個冠軍都叫好過上季。另外想講，雖然華帥領軍至今，唔計今日果場，都叫做幾好，但佢真係一個保守型教練，同巴塞格格不入，仲有臨場應變唔係好得，永遠只想靠美斯救全家，正常落後2球已經要㩒掣啦

9成都係抽美斯

小白應該走

無㗎喇，下年點都要rebuild
好多位都要買人/比後備上位
So9 小白 影帝 碧基 呢四個位 一定要搵人
美斯下年位置唔知可以放喺邊，但相信佢依然喺必然正選
左閘位要有個更可靠嘅後備
右閘位可以比信心施美度成長

後尾鏡頭係咁影佢

好大機會最後一次歐聯

古+丹+保+施加埋差唔多成4億
仲邊有錢

當年佩老大走我真係好撚傷心
歐聯又係8強出局
國王盃決賽輸俾蝗
聯賽最後一輸贏唔到馬體輸3分
乜鳩都無俾佩老大做送別禮物
依家真係好撚驚又黎一次

就算下季開始場場西甲全勝大炒678
我都唔會J住
點都等到4月

丹幾分鐘做嘅嘢已經多過羅拔圖兩場做嘅野
仆街啦EV

好想快啲完季，重頭開始

小白已經冇啦.....
唔輸都輸咗
唔盼望出年可以點
至少下年古得踢

羅拔圖唔差嘅其實
只係今場應該用個有速度嘅丹而唔係佢

古丹施羅白
希望佢地會慢慢擔大旗
其他位都要換血

見到小白喊個樣好心酸唉

影帝 小白 美斯
呢三個其實都好難揾倒接班
到時巴真係有排重整

我諗好多手足今日都冇mood返工/返學，有啲仲要考DSE
只係想好老土咁同大家講聲撐住 巴區有愛

收到

其實睇落除左影帝個位
其他位唔算好迫切換血
前鋒so9仲交到貨
中場人滿為患
左右閘小明施都幾掂

反而教練排陣問題大好多

無任何一個勁嘅教練會兩場都唔出全隊最嘅右翼

就算唔出係因為保守 但係60分鐘都要即刻出啦

下年再黎

皇可以提前慶祝三連冠了
四強除左拜其他肯定唔夠打

如果打443，SO9 問題唔會放大到依家咁
但佢真喺好多甩漏，好難接受到變化咁大

中場無小白，唔知搵邊個控制住個節奏

留名睇祖記反cup 4粒

唔好再理隻爆閘狗啦

歐聯計唔計?

前兩日西甲仲岀小花抵死 根本肌肉傷完未撚好返，係人都知隊波打一個人，都仲要咁樣岀美斯，好啦岀局啦自食其果

Ask Valverde if he'll be happy with his fucked up 11 points lead going out in the UCL like this. Messi, Suarez, Iniesta, Busi, Rakitic, Roberto, Pique, Umtiti & even Alba are nowhere near their optimal physical level. On a UCL night

今年歐聯一齊撐羅馬吧

咁你死去羅馬區咪撚巴曼兩邊走喇 雜種狗

肯躝未

下今年歐聯咋啵
唔想賤種3連姐
除左華維迪仆街外
我地比人戰術同鬥心擊倒
點都應該比啲掌聲既

屌做乜事呀...成季華dee d臨場調動都好好
好多時候換完人即刻有效果
做乜呢兩個月柒到咁
仲要今場踢到咁保守...
輸比羅馬同飲7喜無乜分別..唉..

Lead3粒都咁保守on99

要撐都撐拜啦
有咩可能撐隊贏自己既波
仲要輸得咁樣衰

拜都得
但唔想賤種
不過羅馬啲人算球品好

點都應該偷一粒先
比人拎住粒作客入球

屌你老母 華維迪 執撚到隊巴塞正係識踢負碌足球 有人又唔撚識換 西甲lead 住十分仲唔撚輪換 踢羅馬踢撚到腳軟仲唔撚換人 踢到成隊巴塞要高q大棍 波都控唔到 屌你老母呀

來季收購:griezmann+10盒pizza

久守必失
況且巴塞唔應該守
控球率仲低過對面

Arthur希望做到野

輸波推得快過贏波咁多

你有見過巴塞泊大巴？

因為平時贏波 -6
今次輸波真喺好撚ON9

入一粒人地要入兩粒
咁都唔攻

岩
覺得巴塞應該以猜同攻為守
死守好易失頭
何況我地又唔係高q大棍

唉起碼灰成個禮拜

沒左好多個留言
唔洗諗都知係何B
未完全封鎖佢既人係咩心態

不得不讚今場迪斯高係9號仔教材

一陣見工都冇咩心情

我都轉捧羅馬了 有無手足跟隊？

個問題係上半場明知自己守唔掂 人地下下都好有威脅 華維迪都係唔變陣 當然班大帝好明顯係有小小輕敵 諗住食硬 就放慢哂黎踢

羅馬贏賤種

屌 今朝一翻學就比班49000串

你會唔會有開jack to陰影

得巴先咁柒輸羅馬啫
我覺今季r連利有機

會唔會最後9普又要輸比拜仁

Jack to.輪換吖嗱

撐住，影響自己生活就唔好

完全無心情返工
Yes 唔係世界末日
但係咁樣出局真係谷住谷住

我都請咗sick leave

今朝睇完都訓唔著
直接返工

我都係直接番工..

尋晚冇睇 今朝一睇電話notification輸左 真係灰撚到仆街

Coutinho my ass

會 出師不利
一定係因為今次po頭冇屌華維迪老母

Coulson可唔可以穿梭時空救世

懷念哥狗 有冇可能歐聯出局哥帥辭職過來教

退出歐聯 就不必打皇馬

哥狗另一邊都輸咗
加上而家中場咁嘅人腳哥狗難救

其實咪大帝又唔係有心踢
連會長都叫轉戰術
但個固執鬼唔聽
都係覺得冇野
最尾咪輸

睇一次巴post 負能量就上升到極限
做乜都無心情

大雄有話轉戰術?

佢講碧基下嘩

god save the king

如果你驚聯賽失分而連係歐聯前都唔敢輪換
都係果句 到美斯退休果日都未拎到歐聯
永遠保聯賽
保到賤種15次歐聯我地應該仲係得5次

你又搞錯哂
輪換唔係主要
主要梗係換個識攻既教練同有套真係強同後生既陣容
但美斯都係要歐聯前輪換 佢31

所有野一齊做係無衝突的

唔係叫開主席咩

鬼唔知巴實力唔係勁咩
上季開季個個都打哂飛機果陣我話打廢隊不能作準 果陣個個都屌我悲觀蛇

但我可以好肯定如果我地唔係咁撚on9自己龜縮
唔會連打羅馬都俾人炒

隊無實力有問題唔等於華dee唔智障

歐聯前輪換一場唔等於聯賽放軟啵ching
華dee同教練團就係有你呢種將幾場聯賽放到好撚大既心態所以先顧彼失此

同埋我話知你西甲十連霸
你下下歐聯咁玩法都唔係路
真正最益賤種係我地次次提早出局然後望住佢地衝歐聯

陣容唔再執下
教練唔轉
結果都係一樣

留名

痴線咁都要屌人?
撐羅馬好過呢度有啲人唔介意賤種贏波

對住個死矮撚豆腐做UTT
好難唔屈佢機

膠層咪撚為左續約加佢人工
唔加可以留 想加就唔該走

明唔明咩叫有心無力
華dee場場虐老你當班老野係鐵人?

哥帥返唔返黎同我巴共同進退

大家真係唔駛咁sad
今年人腳唔齊
華狗又成日唔用後備
要主力打足成季
咁都有聯賽冠軍算係咁

華狗果d係叫固執 打死11個
唔好講到我都係咁
你明唔明我個point係乜
我一直都話要有適當輪換 甚至係歐聯前都要
好似依加領先11分我係支持係重要賽事用後備黎打聯賽
但你認清事實個事實就係今季係對家柒你先有咁既本錢輪換
如果隊波係有足夠能力好似賤種咁顧哂2條線邊個唔知要輪換？
以而家呢堆人腳戰術 如果季季好似你咁想死衝歐聯
最大機會就係季季4大皆空睇撚住對家捧撚哂d盃

已經共同進退左啦

換ag 個下真係屌左出黎

成班事後專家出嚟話巴塞輕敵、唔攻
屌你啦根本輕敵係你班so called球迷, 真係有睇足都知
淘汰賽以嚟未做過一個似樣攻勢, 唔係人哋派膠加-6足球, 車仔都過唔到啦

主想對羅馬都要-6入到波 作客差唔多啦
巴塞而家根本靠美斯一個 美斯一無態/累就中遊波啦

中遊真係比多左
羅馬對西甲中遊未必贏到3球

美欺都好難有態
本成成季可以抖西維爾嗰場
點知又要打成季
So9 又打足成季
你話丹易傷
咪出吓dso paco Lucas av 囉
成季都唔知佢地有冇後備入替多過5場

唔係對家柒先有本錢輪換
係如果你覺得巴塞係一隊歐洲賽球隊
你為左準備歐聯係應該要輪換
除非
就算同賤種同分都要輪換
呢個係我既意見

最簡單既道理 :

賤種贏到聯賽唔係世界末日
唔係話我睇輕西甲 但當你一對比皇馬12歐vs 巴塞5歐 根本除左西甲球迷外無人會再有興趣知西甲係點

同埋我巴打本土野其實係有d心得
你地話得悲觀蛇果期我都係話本土屈廢隊仲得 打強隊會俾人炒

同我講既野冇底觸
我都係主張換教練同加強陣容
而美斯有疲態我亦係支持佢抖足
首回合打完羅馬我都留左句下場出美斯1分鐘我都反華

屌係咁打錯字

最接受唔到嘅係巴要打消極戰略，大半場都冇攻門。隊波不嬲應該係積極咁攻，最多領先就猜下，點會亂咁後縮打燒味？

其實基本上我同你思路係差唔多
唔同既係我論點係
以依加人腳戰術你做好輪換博盡歐聯成功率都係唔高
係比人睇撚穿哂 今場連羅馬都反cup已經有板你睇
攰係一個好大既因素
另一樣就係對面好明顯知道哂要點針對巴塞黎打
今場已經唔係比人打反擊咁簡單 係比人撳住屌
唔係單單攰就係大敗既籍口
呢幾年疤係歐戰係完全一啲霸氣都感受唔到 你對比下對家就明
係咁既情況下仲要比班幫唔到手既後備去敗家 只能夠話係不智
所以我先話出路只有換教練 轉踢法 清洗球員

點解上場聯賽唔輪換啊 點解 點解上場唔輪換保住個不敗都仲有人覺得冇問題 後備又唔係冇人用 究竟華維迪個腦諗緊啲咩？ 不敗不敗食屎啦去

岩呀 所以季初班ON9仲J緊青訓會變下個小白美斯 仲J緊屌老虎DSO之流果時
我係主張一定要買人
但就算換完人都好
最核心始終係美斯 佢今年31
古同丹6日呢d打3場未必有問題因為當打後生
不過美斯點都要適當輪換

冇lu 美斯金球都冇望了

唔係屌佢捧羅馬 係屌佢雜種狗
睇撚清楚先吠啦

最on9 係華維迪唔俾丹踢 6日淨係踢1場
佢都已經係隊中有攻擊力嘅球員 但機會都唔俾
古淨係打聯賽都可以唔踢足 真係唔知佢點諗

賤種又贏咪無囉～
之後仲有世界盃爭下表現嘅

華帥初初嚟嗰時仲未係咁固執，情況就好似安帥咁。

真係有少少成績就心雄。但安帥都起碼三冠先雄

鬼叫做豪門教練壓力大咩，而且依家「聯賽不敗」喺全世界球迷都期待緊
你睇華dee啲白髮多咗幾多就知有幾辛苦

好似得佢自己期待咋喎
份CV夠靚好搵工丫嘛

其實成季好多場都係-6咁贏，而家巴塞進攻其實唔知想點，Tiki Taka而家打唔撚到，打利記果隻快攻班友又唔夠體能。哥狗走左之後巴d進攻走位差左好多，班友又唔識幫隊友拉空位。睇完安sir同華維迪既巴塞就知佢地完全無執過進攻。

大家有唔得期望啫，坦白講我都有望達到呢個成就
但個處理方法可以靈活彈性啲，而唔喺一成不變

大家有唔得同期望啫

哥帥個種 TIKI TAKA 無咗好耐
肥 TA 時代玩高空戰術，自殺
安蛇時代有MSN，唔駛諗進攻
華DEE時代，戰術偏重咗喺防守，平均咗但經常無攻擊板斧

巴打請善用起底功能

無睇人名覆 中伏

有部分巴迷唔知點解會咁有耐性
成日期待AG Paco等球員成材
唔講以為疤狗係開善堂
你交唔到功課好自然要收皮架啦
我當佢地真係打得起 可以去到咩程度大家心中有數
比足幾年等佢地真係成到材 到時美斯幾多歲？
分分鐘唔會再有得攞金球獎 而C朗今年隨時第6個反cup你
諗到呢到你地仲期望等到佢地成才？
唔好再虛秏美斯光陰啦屌你老母 次次睇親AG踢波都把幾火 要浪費美斯勤餘既時間黎＂培育＂呢班人才？

今年又歐聯八強止步
我諗就算拎到西甲國王盃
美斯都笑唔出

我係美斯迷都唔甘心 河況佢自己
要比個能力唔及自己既球員準備反cup金球獎

上上簽

主場領先3球，諗住作客輸1球都接受到。點知輸到出埋局

今日個狀態就好似 2014 世盃決賽
美斯拎個人MVP 但輸撚咗場賽事咁SAD

仲好意思講保送

咪係
一次半次就保送
三連霸歐聯絕非僥倖

多得你地平時係咁吹奏上帝 將其他球員 牙朗踩到一文不值囉

真係覺得好笑多過嬲
疤狗死守 反擊又慢
1415對拜次回合都入左2球先守呀 華狗真係

點解仲會有人覺得美斯勁

冇人覺得每次疤贏波都係對方一犯規或自己隊犯規都一定會圍球證?
今次做少左

兩者唔同球員 你話能力低
但足球贏波先係皇
只係兩個都用自己方法黎贏波
你中意一扭十
我中意一炮轟
都係入波
幫到球隊贏 呢d 先係級數
如果唔係 蘭尼 哥利斯馬你都話佢好波過牙朗啦

我知今日有好多爆閘狗會入嚟，多謝連囝嘅完全封鎖功能，你入嚟只會方便我一次過block柒哂你地。

另外，羅馬嘅球迷，今次輸得心服口服，抵俾你地串，絕不還口。不過有公德心嘅球迷麻煩出面公海/返自己竇抽。

又唔洗一場就判華仔死刑既
雖然呢場係近呢兩年最撚柒

其實睇你點睇，當年皇朝正正係青訓做起，皇朝有起有落好正常，我幾中意隊波要培養嘅玩法，而唔係一味金錢足球。你話驚美欺無時間，係架，但係係咁架啦，我希望美斯可以教多啲新人，好似當年朗顛教佢咁。我地又唔係勝利球迷，有咩所謂。有巴打話俾聯賽蒙蔽咗我覺得幾岩。

小白應該走 ag paco 迪尼 mina（借）dso都有球會追
Ag /dso要留一個 中場走晒啲舊人唔得

其他全部清啦
下季升同留alena 森柏
入基士文 左閘中堅一個 世界級中場一個

認真隊波班底又唔係佢
季初踢唔掂轉442 進攻同防守改變左
除左今場保守同佢唔輪換之外其他時間做得幾好
反華都係咁講 支持佢留多季
好耐之前都提過 佢要研發多啲新戰術同輪換多啲
希望佢下季做到 始終覺得佢暫時係最岩巴既教練之一

咁你解釋吓佢成場齋睇波做乜鳩先

唉心酸到走埋堂

算啦Ching
我都唔明出面班on9憑乜野抽水
巴而家仲係聯賽第一+不敗
點睇都唔係失敗者啦

問題係AG Paco呢d唔係青訓球員黎
而應該要比機會既青訓就全部賣走
覺得美斯值得擁有得多榮譽 絕對唔應該係依加咁
而且近年巴塞發展方針完全比唔到信心人 又青黃不接 所以我有所謂

我咪屌左佢保守
認真我反華 之前係即討屌鳩佢比人屌
不過認真咁講季初25走加上年賤種強勢
你唔會諗到係今場未踢之前係衝緊三冠
本來我心目中目標係歐聯四強 如果佢今場唔咁保守
我諗都入到 係佢太on9 贏咁多粒去守
至少我睇到華dee帶隊波係有改進有方向先
哥狗之後幾耐冇試過有一個教練臨場正常咁多（講緊呢場之前啲換人同戰術）
同對弱隊唔會驚先 安狗tata睇到我燥果陣
如果tito唔係有病我諗巴唔會衰落得咁快

土方蛇話齋
出面啲人唔會理你聯賽點㗎

人地點睇又點？你中意隊波係為左威？
我覺得華dee今次係柒 但今季一定唔算失敗
人地點講關我地撚事

屌你老母啦呢隊巴塞嚟
咁都仲要挽留
痴撚線

認真呢度個個人都expect好似安哥哥狗咁第一年有歐聯 ？
利申反華

三冠拎過嘅球隊一隻手數得曬
歐聯一年得一個
華dee拎住呢班人拎得翻聯賽 國王盃叫緊糊
而家仲係重整期真係算係咁 咁都要清？
早幾日仲話佢係哥狗後最佳 今日就屌到地底泥都不值？咁你地同班獌有乜分別？

無
但唔好輸得咁柒得唔得

呢場係撐佢唔落 但唔好講到華dee咁差好冇
冇佢今季聯賽咁順？靠美斯就得？咁tata個季同上季又係乜野黎？

華維迪我屌你老母

佢442係踢得好，聯賽ok咪食老本囉
加埋-6足球當華dee 贏
一場就露底啦
已經唔計上次對西維爾嗰場
佢真係完全冇覺得可以點改善架喎
定係覺得我攬住咁多粒星訓喺度都贏

主埸對雷加拉斯都要美斯蘇九拉仔踢足都on9

都係果句，巴塞係崇尚進攻球隊
以攻代守
以後邊位教練上都好，唔好再擺大巴，再死守

要守出三中堅囉仆街
全隊根本無一個fit
丹坐足兩埸都on99

我覺得輸贏唔重要
你肯換下人 攻下嘅 輸咗咪光榮出局囉
可能外面啲人會恥笑巴廢 我又唔care
依家係捱打捱足90分鐘 縮到冇得再縮
比人入兩粒先換
仲要換ag死守埋佢，最後得出嚟咁嘅結果
依家出面啲人話巴廢，我駁唔到
因為真係廢，近乎冇危險進攻
全場受壓，華dee 要付最大責任
華dee就好似條仔同條女拍拖好錫佢
但係依家比人強姦條女，佢淆到當睇唔到咁唔理
好難撐得落華dee 喎手足

西維爾果場 你覺得中場老白（老）拉仔 （國際賽後chur到盡） 保連奴（得一招後上）後備又冇人你覺中場夠搶咩 仲要西記對拜都踢得唔差
唔計中場果場都係得羅白冇份踢國際賽
班主力又老

BTW 有無人覺得 UTT 近幾場有啲差？
琴日第一球 佢同小明唔知喺咪溝通出錯，佢收步唔追嘅

琴日係接近0進攻啊 0進攻啊 依隊巴塞黎？

我地要既係進攻啊 唔係防守啊 下年再係咁教 買幾多人都死啦

諗緊要加幾多人工
巴版普巴

唉 今日完全冇精神做任何嘢

教父欽點過
話過佢缺點係意志力唔夠

完季前都唔改topic
大家點睇？

珍 呢幾年都係咁

g持

下個po叫default90+啦

想喊

年年都係咁 小花仲有幾多年可以同你咁樣玩

坦白講 仲球迷睇咗咁多年有咩未見過 但都只係想佢哋有啲可能真係最後幾年啦 都可以收個靚尾啫 小白下年都34啦 小花都31㗎啦。。。

支持

一陣唔敢面對班friend 咁撚樣輸法好柒

巴狗係哥佬走咗之後啲教練臨場調動不嬲都差㗎啦 但華狗真係咁多個入面最差嘅一個 今季嘅442擺明就係為美斯而設比佢玩哂嘅陣 但說穿了就啫係得一個進攻點 有咩搞唔掂就比美斯入哂啲波 當小花比人守死/無態個陣就露哂底 近排攞4個中場嚟打傳統平列442就更on9擺羅白頭係邊路完全冇突破能力 攻上去個陣4中場塞撚住哂仲累事 唔上去小花又得so9一個支援 天知地知單眼佬都知依個陣係唔work 出力架會攻得順好多 華狗就死都唔係認錯 同干地有咩分別？巴狗打法要攻得舒服一定係433架啦 就算輸起碼都會打得出攻勢

今季已經無哂啲所謂華麗足球 去到最後如果連成績都換唔到我真係會想屌爆華狗 西甲跟住要對華西 西記 黃潛 切達 賤種架唔好坐定粒六呀屌你老母

屌完 正式開始新的一天

Xavi回家啦

起碼3-4年後既事啦

季前：絕望
季中：希望
Now：絕望

臨危受命啦
都冇咩好人選

笑死 美球皇做咩唔出黎拯救

知啦皇馬三連冠

牌都未有

唯一希望

心都碎9埋

好彩訓左冇睇
唔係激死都似
華dee啲換人

最後一年

屌 成季未俾人入過三粒 偏偏係而場

想問下羅馬邊忽弱?

唔只華dee，連班大帝都無覺悟
呢場係歐聯！係會出局淘汰架屌
班友都好似唔在乎、漫不經心咁
如果無爭冠嘅決心我寧願早早出局，唔洗比假希望

成季假希望 睇完上場打車 我以為真係有希望爭冠 點知最後衰on9 我屌

仲幫佢開脫?? 受唔到壓力咁陰功咪唔好教囉
我真係唔見得好多人睇到啲本土聯賽濕鳩紀錄有幾重要
反而啲加泰喉舌報係咁出新聞話班主力肌肉疲勞俾壓力佢輪換
佢偏偏唔聽

如果lead緊9分你唔期望歐聯而係care啲濕鳩紀錄
咁返去教畢爾包啦

咁巴塞永遠做本土派

下季又繼續攬住本土冠軍過世打飛機啦

見到有幾句講得幾啱
「無人驚巴嘅防守，只會驚巴嘅進攻」

守又唔見穩，輸到3粒先肯攻
主導權明明起自己到，但乜都唔做眼白白睇住比人入3粒

This is 華dee

一黎無戰術啦
2黎班大帝都無鬥心，雖則好多都疲態

大帝冇鬥心疲態又好，可以換架嘛
你丹億半買返嚟同你一齊睇波咩

巴塞玩左成百年青訓
但得一個真正皇朝
你可以話皇朝係由青訓做起
準確啲講 皇朝由美沙白影做起而咁岩佢地係青訓 呢班人根本幾十年難得一遇

但以此為由就ff下批青訓一定成功
係自欺欺人

仲有 你想要見到青訓
更加需要一個有種係聯賽輪換既教練
我不嬲係覺得要買世界級打歐聯+打廢隊慢慢養後生仔

如果次次因為本土而決定所有野 咁巴塞又會陷入年復一年既本土輪迴

拎到本土就夠or輸本土等於世界末日呢兩種心態只會令巴塞到美斯退休果日都未可以歐聯更進一步

喊到成隻狗咁

琴晚場波等撚左七十分鐘第一個調動竟然係換入ag 條廢柴..為換而換

覺得成功既巴迷又有幾多??
都係果句你咁既心態直頭下季唔好踢歐聯好過
反正本土派覺得有本土就夠

美斯26至30呢段prime得一個歐聯
仲要瘋狂8強出局 望住最大死敵高歌猛進
如果本土令你足以覺得稱唔上失敗既話 咁你同華dee一樣係真。本土派

次次歐聯出局後聽:「我地仲有國內賽事」
ok季季都聽國內國內本土本土我地仲好成功

連球迷都咁似大雄既?

不了 呢度仲咁多人撐華
話我好好大喜功似獌

總之你本土國內有成績就等於免死金牌 yeah

我建議下個post改名叫「本土派」

小白

我地而加唔係因為華dee攞唔到歐聯屌佢禍
而係因為佢on9本黎晉級硬自爆輸返轉頭禍
喱個係歐聯阿 我地唔係要求一定攞到歐聯
但至少我地要全力爭取 而唔係今場咁樣自爆
聯賽領先11分都唔留力歐聯
成班疲態加佢戰術調動都失誤
想屌我地勝利球迷都唔好咁無知啦

撐土方

無青訓都算，仲要買一大堆唔啱巴塞踢法嘅球員
先死

華dee快撚點死啦
谷撚左成日都仲一肚氣

講得好 你話比牙朗兩場炒7:0都冇咁嬲
而家倒輸明顯係佢問題

433又好442都好 陣係死既 落場走位配合先重要
問題根本巴塞中場老化能力不足
控傳統治唔到 高壓逼搶又唔得 咪攻又唔店守又唔穩囉
買人係必需 但同時巴要求太高 華拉提又買唔到
大佬迪布尼 喱d又冇可能走 根本就無法子搵到中場接班人 要踢返控傳壓倒性足球就唔太實際架啦
433要美斯幫手返中場組織咪又係哂氣 廢左條右路
再講屁馬走左 硬用433只會係弱化版安歷基巴塞
巴塞欠美斯太多

傷心過上年輸比psg 祖記好多

班大帝又真係會聽華dee 講咁去踢

本土雙冠加聯賽不敗
班本土派又話你好大喜功架啦

本土萬歲 !!
退歐無罪 !!

追返嗮成日嘅po 由今朝見到賽果到依家都好頹 明明撘咗件巴塞jacket喺凳都冇面着出街 考試都凝住冇咗個態咁 前排先盡情笑完身邊啲49000 就係因為根本冇諗過同樣嘅事會發生喺自己隊波身上 明明已經穩入4強咁濟都可以自爆 今朝一路溫書一路睇波 睇住華dee on99咁 唔睇波衫以為我地先係揸兩球喺手嗰隊 到輸三粒先攻 士氣已經冇嗮 球員又攰 就算對港隊都入唔到啦 華dee臨場調動唔得 又串9主席 平時輪換又唔積極啲 聯賽不敗有獎? 下年可以直接入四強? 就算係咪又係白白浪費咗小花同老伯一年 依家老伯走添啦 美斯都31 歐聯只會更家吃力 小花退休後更家唔敢想像...
我知我喺度資歷唔算深 只係捧咗巴塞11年 但係未試過好似今日呢一刻對自己對波咁失去信心 俾你今季本土雙料冠軍又點? 我根本見唔到巴塞膠層或者教練對夢二夢三過後嘅部處 有一兩年過渡期我接受到 但係之後呢? 你話買咗古同umtiti 咁青訓呢 過多一段時間佢地都會老 如果一路唔重視青訓 唔同一路𨂽錢每年買個丹返嚟?
今日呢場波我相信係巴區手足憤怒嘅爆發點 個個都屌爆華dee 但係無可否認佢係解決咗巴塞上兩季後防經常自爆嘅問題 不過正正可能防守呢樣係佢嘅足球哲學 真係唔適合巴塞進攻嘅踢法 佢可能係一個唔錯嘅教練 但係留喺度對巴塞同佢都唔會係一件好事
一時發洩打咗咁多字 我都係返去溫書先 但係正如上面話齋 邊度跌低 邊度企返起身 我地唔係勝利球迷 我地係巴迷 我地捧嘅係巴塞 巴塞唔只係一間球會咁簡單 更加係一種信念 抵屌嘅應該大力屌 但係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講 我為自己隊波感到自豪 依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望 一日巴迷 一生巴迷 forca barca

巴打加油，專注返你嘅賽事(考試)緊要呀

巴區有愛

撐一隊波係生活一少部份姐
專注返考試無謂為班濕9膠層同教練勞氣
加油

考試加油

土方咁好氣由朝屌到晚
你果邊依加幾點

半夜札醒左
呢家凌晨三點
我聽日off

無心情

深潛了
星期六再上水
再見

佢根本就坐喺度等死
咁撚樣洗撚佢教咩

講真剩返d賽事真係無心再睇
拎到本土雙冠都無心情圍內打飛機
屌都屌夠
班本土派仲未醒都無計

應該會深潛一排 世界盃見各位

跟住落黎贏輸都算 最好輸多幾場 比班高層同華屌反省下

San Francisco?

教到好似d公園廢老咁坐喺度等死
輸得咁撚柒真係前所未有
咁都仲撐都on99

垃圾巴 等睇種馬3連

屌拿星 想射多兩日波抖下氣

承你貴言

唯有用爹地講個講句安慰自己，無冠軍相既球隊八強出局同遲d出局係無分別

當年考dse 中文前又係歐聯輸比馬體會出局 心情差到仆街
加油啦巴打

巴區手足好後生

GOD SAVE THE KING

加油啊

美斯身體真係下滑得好緊要
其實季中已經話攰啦
牙朗種身體打法隨時打到40歲
相反美斯可能35之前已經完全退化

加油

40歲，誇咗啲喎
但同意美斯體質已過巔峰

老個班冇時間上姐

但無可否認體力嚟講依家牙朗真係勁過美斯

輸完之後激到7點都未訓到 堂都冇去上

哥帥同巴塞係同一日出晒局

仲有幾多個呀
一次過入埋黎block柒晒佢

海鮮so9

仲話換教練
依加有咩名帥比你揀呀認真
以鳩層作風咪又事喺西甲揾個同巴有關係嘅頂數
何況依加個陣要大清洗

We did it!

We did it again boys

上面又有

三日前主場踢足打撚咩
Ev都on9

今日完全無心機上堂

呢場波EV做嘅所有野都係錯

羅馬班人年紀咪差唔多
聯賽咪照踢得多
廢就廢啦

如果覺得巴塞踢歐聯咩都唔做等死無問題嘅
咁就算啦

無美斯阿根庭同巴塞廢物都不如

慳返啲錢買中場仲好

一場波將今季摧毁，好想快啲到夏天
一堆上唔到場嘅後備

廢物疤
笑撚死人呀
上上籤

今日block咗幾十個

新類型都入埋嚟

其實唔同意
等餵王做嘅野少咁多
你有第二個派牌做到野 美斯入楔走位射術仲喺度
有過之而無不及

人地有輪換美斯出足咁都好大分別啦
Btw唔洗理條悲狗啦 個個都同佢認真做乜

見到小白個樣好心酸 最想小白捧杯

老實講美斯keep住輪換嘅話點會踢唔過35歲
體力可能唔夠人勁，但美啲腳下功夫世界第一
問題係巴冇咗美斯即刻變b隊
蘇9onon99咁唔爭氣
搞到美斯都冇乜點休到息

怯 你就輸一世

後備多水貨姐
下年賣晒佢入啲好既後備會好好多
So9兼顧既野都多左 以前邊洗佢做咁多野
同埋佢本身都冇抖過 佢次次抖完出黎都唔差
總括黎講華dee on99 場場勝利十一人

入啲好既後備for example?

小白走了，影帝也不遠
真係要好好入人
希望dso出多啲啦，我覺得佢有潛力
ag 就算9數，心理質數差扶唔上柄

又要等下一年。。。小白唔可以唔好走

收皮啦ON9仔
古天奴轉會果陣係咁爆9利閘 依家人地就唔做得

首先第一條件梗係熟悉巴塞體系/岩踢小組既球員啦
第二咪點都要有返啲潛力同後生先
呢兩個係最主要條件個人認為
Btw唔知各位有冇留意今季巴既引援目標
明顯係高質左 可能比人屌得多
其實mina都唔差 係華dee個人保守唔用佢
拎過巴甲最佳球員 做主席後備其實好好
但唔肯出佢

捉返你老母比狗屌啦4弟

屌 越諗越嬲 教練on9 球員又廢

唔係自己友bam哂咪得lol 横掂有你講冇人講

睇左成日留言 有班人話聯賽唔重要 笑左
聯賽唔穩定又何來有信心踢歐聯 從來歐聯都係睇天時地利人和 就算巴全盛時期都唔係一定到手
09年對車冇球證會拎到歐聯咩
10年火山爆發消耗巴體力 輸比國米
12年哥狗對車排陣1234 加比人主場淘汰
重要果季車比拜屌打全場都拎冠軍
想講歐聯重要但聯賽同樣重要
聯賽係一個好地方比教練練戰術同練兵
若果歐聯冇聯賽又冇你地咪又屌鬼
呢個唔撚係本唔本土既問題 聯賽打得好領先有輪換空間班球員唔洗咁chur
所以聯賽同歐聯一樣重要 係華狗心雄不敗同用錯戰術今場

係呀係呀
你老母俾狗屌緊
屌到流哂狗精
仲唔去救佢
驚你多個狗細佬

乖返你老母個閪到啦

以前歐聯唔夠打都絕對唔會乜鄀唔做等死
今季EV就算有盃
佢都只係一個懦夫

美斯依家體能同速度明顯跌左，以前一對三四條友都過，依家真係有D夾硬黎。我覺得之後落黎華Dee 要重點練進攻起動點同球權落多D係古同丹到，美斯真係做禁區射手加耐唔耐爆一野算。諗返轉頭25馬走，最大損失唔係無做個top class進攻球員，反而真係加速美斯消耗，特別今季真係好明顯。

咁撚樣都出唔到線仲憑咩教巴塞

講得好，作客龜到喊。坦白講佢收美斯so9拍大巴，反而無咁嬲。
兩頭唔到岸，怕死真心要屌

廢事曬口水，block 曬啲on9仔

希望8哥美欺唔好放棄
帶住班貴價廢物後備下年再戰！

躝啦懦夫EV

本身諗住潛
但睇到你咁講真係忍唔住
第一: 聯賽係重要

第二: 但佢地唔係同樣重要 歐聯比聯賽更重要 有得揀一定係揀前者

第三: 如果賤種拎歐聯 我地本土雙冠其實同四大旨空無分別
正如聯賽100分邊鬼個記得 佢點都補唔到同季歐戰7喜既痛
因為歐聯係客觀上黎講的確係最高水平賽事考驗緊你最強實力

第四:承接上面個點 你贏聯賽既含意
係等於你係一隊本土強隊 國內強隊
等於你打廢隊有心得
但你贏歐聯既含意係你等於一隊「歐洲豪門」
等於你打歐洲列強係得
巴塞係咪應該定位做「本土」豪門而唔係歐洲強隊

第五: 都係最重要一點
根本無撚柒人講過要放棄聯賽
我地只係要求佢係打歐聯前收一收主力
咁都淆底成隊波執柒個佢啦
我地係睇得出一周一賽同一周三賽美斯既分別 次回合打車仔可見一斑

我所指既本土派唔係屌佢地重視聯賽 係屌佢地只係滿足於本土
華dee好明顯就係有呢種小農小家子保守心態 覺得「地頭蟲足矣」咁就一定仆街

我sum up
聯賽係重要唔等於「足夠」
相反無一季兩季無聯賽係差
但未到災難性
歐聯自13年開始柒左咁多年就真係災難

仲有「聯賽唔穩定何來有信心踢歐聯」

呢個絕對係同事實不符

無論賤種 利記 15年既巴都話你知
聯賽頭半季打成點唔係賽季最終決定性因素

真正既開季根本係2月 我季初已經咁講

我覺得安歷基雖然戰術垃圾
但其實佢係有啲大局觀 識睇長遠識睇成季
華dee戰術唔見得特別好 反而運氣好
佢視野完全係畢爾包視野

死疤狗

死撚返去你老母個臭閪到啦

各位巴區手足
Together we are stronger
一起捱過低潮

雖然今日真係灰足一日

睇撚住華dee咁撚on9 吾灰刀吾得拉

咁輸真係好on9 一起身比班賤種fd恥笑 仲要駁唔到

搞到me冇心機做今日份LS
仲要俾個利狗frd串

而家係咁傳小白季尾走

串都無乜野
見到自己撐嗰隊波俾人咁樣cup真係好撚心痛

Official: Rakitic broke his finger of his left hand and will have a surgery on it

你都係今年dse?

EV有膽踢鳩波無膽辭職屌

係

同意
如果巴琴晚出線
佢地又話我地抽弱隊
出局就笑我地羅馬都輸
算啦
人地立於不敗之地

檢討返場波
其實巴係輸自己
傷心既係巴塞完全無踢出自己風格
比人吊打
好陰公
臨時調動又無做到
好多琴晚有睇既巴迷
真係會好燥

當然輪換問題同排陣係黎緊最重要既議題啦

好似仲有位巴打都係 共勉之

@水b
利申路過

今日全日無論到facebook page 定 friend 都抽緊我地水

一拳打落華dee到整傷左？

起碼抽一年 如果下年攞到歐聯咋喎

屌你老母

P$G輕鬆洗底 我地連6-1反cup都冇得攞嚟打飛機

大佬呀 呢啲山寨球隊點比

依家唔單止教練有問題 中場我相信下季都係有問題 arthur始終都係新仔 冇咩可能踢一兩季就係核心
前場蘇9個個位都要攪 影帝個位我覺得係咪可以買一個coverage大既防中黎踢羅馬依d波 至少可以做輪換同做戰術變動

拉仔就真係好平傭 進攻防守都叫ok 但真係冇方面係特出

唉抖下美斯比佢打世盃算啦
我地今季剩低既比賽都已經無乜意義

痴撚線既咩
歐聯都出撚左局啦
剩低既野都唔努力？
歐聯個邊成左事實
可以盡力既野一定要正面面對

睇故姐做乜
個故幾得意

防中講左好耐
其實後備有第套打法根本係必要咁滯
唔係話唔打傳控
但有時攻唔入/要死守起碼有人做到先
不過買咩人點買點用又好睇功夫
始終唔係個個打到傳控
高價黎後備又碌柒咁

冇plan b

其實唔換教練
呢隊下年仲死
仲教落去就變左曼聯要打歐霸
用人根本離哂譜
買左兩億唔點用係咪反智
仲未計其他後備青訓
今場定左死刑
根本要即刻炒人
就算唔即炒下年都要換人教
條友根本唔識發揮隊波
點會用呢班友打鐵桶
身體同體能質素咁差
係咪反撚智？

換教練之餘
個陣一定要大清洗
跑唔郁 能力差既狠心啲清哂佢
唔好再幻想ag paco digne哩啲可以成材
我寧願後備放青訓都唔想見到班高薪低能霸住個位

小白狠心啲講
真係冇得再依賴落去
淘汰賽小白已經有心無力靠唔住
佢想走就走啦

教練唔要求咩戰術大師
但求有牙力清人用人
咪再求咩一定要有dna既人喇好冇
有得揀名帥就揀啦
雖然依加好似冇

有冇諗過係唔識用人大件事d
唔計ag, paco/dso/vidal 呢班係西甲都係top既
都比你用到pat屎咁
你咪要反省下？

呢段我認同
岩唔岩用一件事
唔撚識用又係另一件事
買左先黎唔識用 唔識用又當人垃圾投閒置散 痴線

真心
你覺得邊個教練用哩堆可以夠料爭歐聯
唔夠就唔夠啦

得既
當今世上只有一個 佢叫高普
我覺得佢真係唯一可以稱得上點石成合既教練
唔講利前面三個
利成個中後場除左vvd仲有邊個係一線
用robertson arnold哩班都可以屌打到哥狗收哂皮

打到臨尾幾十秒輸十二碼

咁樣空哂 但都真係踢中心口

就算加時 祖記都係輸架啦
但應該要換大盜黎跑下

贏咗都可以屌巴迷
啲蝗狗真係全部智力有問題
我就覺得應該黃保方+12碼嘅

本身都唔expect蝗會輸

真，見到自己愛隊收咗皮都即刻唔撚理歐聯係點
純粹想睇下波

4強我估

皇對利
羅對拜

我估蝗對羅
利對拜

睇到班傻鳩喺到打稻草人真係笑撚死

反蝗=巴
咁全世界應該過億人係巴

出去同人嘈個d巴好on9 平時串人 依家抵比人串啦 最慘係人地鬧巴係講緊全部

人地晉唔晉關我地撚事咩
咪出去啦

公海唔好嘈啦
明明唔關疤事
祖迷都未出聲

岩，沉吾住氣就好似保方甘比人借題發揮

不嬲都唔出去鬧交

出面成咋未見過入嚟嘅
偏偏又要同佢地咩鍋

有d之前係即討/中立區見過

覺得好唔抵

咁講真
歐洲車迷歧視nigga都要全體車迷負責啦

可能買咗祖記啫

是但啦，反正班蝗係唔係都會jer 住我地
我地吾出公海咪得囉

嘈無意思 9講兩野過下癮咪算

見一個block 一個先係最好解決方法
你越應佢地越high 一兩句佢地都爽到射精

成班癲狗咁 好on9

應驗左果個xx定律兩次
以為絕無機會反cup 就追夠打和
以為冇絕殺 即刻完前十二碼

皇唔係拉膠停賽祖邊會入到3粒

屌帥 拖舟哩啲咪叫歐冠教頭囉
華維迪哩啲一世追唔到

成個中立區都冇乜邊個熟口面
講野偏激到一個點
D人就先入為主當撚晒係巴迷先

皇對利實好撚好睇
互爆

聯賽不敗
歐聯經驗要浸既
同埋尋晚場波都唔係全部華維迪責任啦
後防發晒夢唔搶點 碧基更加冇眼睇
美斯.............頭duo dup 唉

個撚個頭dup dup
美斯真係性格害佢一世
以為佢三十而立 又再做老豆
可惜性格真係冇得變

放心啦
利記會踢閪波皇出局架啦

關我地撚事咩

Messi b 不如剃返d鬚

應該過埋世界盃先剃

一起身唔理黑唔黑
見倒死敵做倒愛隊做唔倒嘅野
好心up
又要頹多一日

屌你老母可唔可以躝
入黎扮巴迷做乜撚野
一次半次都廢撚事出聲
但見住你幾個星期都係咁撚樣真係

琴日輸完波之後你係巴區post講左幾次「發生咩事？ 」以為無人睇到咩

老實講尋日蝗嗰球12碼都好合理 唔係黑哨
只不過關鍵時候俾呢個判決實俾人無限放大

其實球12碼都無乜爭議性
唔明係咁話黑哨做乜野
然後d人就借位話我地巴迷低質

就算保方係到都唔覺得佢會救到球12碼
死角勁ban

然後咩都唔變
下年又呢個時候出局然後又正能量
loop左幾多年

成王敗寇，佢地贏波輸波都要拉我地落水，預咗。一早唔理啲賤種同block柒假疤爆閘狗。

ummmm.?..?.
巴塞唔係一間俾新手教練交學費既球會

其實做好自己
就人地點抽都可以立於不敗之地
對羅馬都俾人反cup仲要俾人屌打
真係抵俾人抽

係，冇可能接受咁輸

到今日仲有痴線佬話唔關華dee事
真係忍唔住又要講

大佬碧基3字頭之前有傷仲要場場chur佢甚至紮住出打廢佢
美斯3字頭你歐聯前可以唔輪換

單係輪換已經有排講都未計戰術

仲有 其實巴塞自13年之後個輪迴根本年年一樣 就係上半季做地頭蟲蝦西甲威威
然後下半季一到歐聯就如夢初醒「下 又出局?」
以巴塞實力上半季做地頭蟲係好多教練都得 就算Tata都得
係呀就係tatared]t[/red]唔信你睇返Tata上半季戰績 又係非常好 僅次維蘭路華

所以真正巴塞教練既考驗唔係上半季做地頭蟲打飛機 而係2月3月4月handle三線作戰

安歷基點解15年會拎到歐聯
就係佢成季亂鳩輪換 MSN想踢足但佢照換 記唔記得佢試過60幾min換走呀so幾次然後佢唔高興
相反安76就係chur死主力 12月仲成班主力飛去中東掘金 結果下半季自爆
相反安歷基上半季柒但關鍵234月追返上黎 連聯賽都追埋

所以本土派成日用上半季地頭蟲戰績黎維護華dee係錯 因為連Tata都得
巴塞係需要一個識2月3月4月三線作戰教練

屌真係潛
唔哂時間再同班本土派解釋

做乜姐你 明明好多人都話華dee有問題
好多人都知歐聯重要過西甲 你成日打埋咩本土派又紅字煩唔煩啲

#628

上季0:4鈀 之後0:3祖都比人抽水啦
今次係柒在比人cap圖bin c

我覺得下年要買多隻翼同丹配
前鋒多d用paco 佢出場交貨都唔差
係華dee條仆街唔用
中場可以搵美斯踢小白個位
搵羅白打番中場啦
用多d青訓
最多買件尼桑斯咁樣既防中
後面閘位最多買多件快既頂羅白
中堅其實都夠人用 係條仆街唔死用正選果兩件 最尾咪仆街
其實執根本唔難 係搵件垃圾教咪咩都唔得
屌你睇佢下場華西出番歐聯個陣
最尾輸撚埋
四大皆空最撚好

Paco咁都話好，佢頂籠後備料
前鋒要個柱躉做plan b先係路
前晚根本啲長傳斷哂，我真係唔明達仔最後幾下攻勢點解仲要斬上去，有邊個夠頂？
小白個位一定係古囝
美斯要近禁區先可以發揮最大成效
右閘依家有施，同羅白輪流用就得
左閘先棘手，除非搵到世界，唔係升Cucu好過

agger
日日都係果3福屁
我就黎睇到識背

咁實有d咁嘅人架啦
果d人都唔方會係成日係到追po睇哂你講咩
你講咁撚多次其實黎黎去去都係我地睇你講嘅野

第n屆打稻草人大賽正式開始

❗️ Messi had a fight with Valverde in the dressing room after the Roma game after displaying poor tactics with poor substitutions. Piqué also joined Messi and argued about his lack of reaction and not changing his style, especially after being 0-2 down. [el chiringuito]

唔撚係下話

Fight?

用口打姐
美斯點會真係用手打

佛有火啦
睇佢踢得咁辛苦
Btw,美斯屌得好
屌走件垃圾

戰術 賽前準備 換人全部都錯撚晒

其實全世界都知要換
係華dee 唔知
個個五勞七傷踢到散架仲要輸3粒
唔屌就假

應該係拉仔出手

手指斷埋

瘋了 瘋了

對華西hea 踢
不敗丫拿

冇即炒好好
比著係車仔
阿巴尋晚即刻炒
呢家等佢自己走

給我打！

打得好！把他往死裏打！

前巴塞領隊安歷基在接受西班牙足球報訪問中，炮轟碧基和美斯等人，稱他們就是巴塞更衣室的毒瘤。

不了 咁輸唔洗負責任？
識野就即走啦

恩尼斯達談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有個智力障礙的領隊，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

唉，其實諗返轉頭今季華dee八成既波保守都係無錯，始終班人老係踢法上無得太進攻，但佢真係搞唔掂個進攻form同埋作一場最唔應該保守既波守。

所有關於蝗既野都係巴迷講既

碧基臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像碧基的性格，果然在碧基再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在華維迪毫無防備的情況一棍打下，華維迪挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是碧基，不等華維迪起身，碧基又是一頓亂棍爆打，華維迪在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的美斯可不會放過這樣的機會不斷說道：「用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 」

美斯b都發火 華dee

下季全力歐聯啦
連續4年8強出局真係唔撚掂

前巴塞隊長恩尼斯達在接受中國足球報訪問中，炮轟碧基和美斯等人，稱他們就是巴塞更衣室的毒瘤。
小白談到：“如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。”

小白:“在球隊碧基常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場2017歐聯16強中場休息的時候，碧基上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位葡萄牙國家隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍碧基的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了碧基，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的烏姆迪迪更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時美斯、巴斯基斯這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

小白：“當發生那件事情后，碧基的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年歐聯8強洛賓正是用這根鐵棍報復了烏姆迪迪，在最後一場對陣羅馬比賽結束後，全隊回到更衣室，烏姆迪迪諷刺性說道：“世界最佳球員，明天我們就要回家了，”美斯臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像美斯的性格，果然在美斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在烏姆迪迪毫無防備的情況一棍打下，烏姆迪迪挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是美斯，不等烏姆迪迪起身，美斯又是一頓亂棍爆打，烏姆迪迪在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的碧基可不會放過這樣的機會不斷說道：“李奧(Leo)，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
碧基的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去烏姆迪迪就昏死了過去，打的興起的美斯怒了，朝著美斯吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”碧基也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”美斯沒有在回應碧基什麼，如果碧基手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。
當時我身邊的領隊嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

華dd廢得黎又冇霸氣，成日俾人wfc咁

典型中型班教頭

決定星期六搵華倫出氣

100%波

又想俾公海班狗cap圖？

唔好咁老定，我地有嘅係華Dee

講波台笑話都都驚 不如唔撚做人啦

冇話驚，想佢地cap埋我嗰句姐，話緊你地呀mon po狗

有冇手足同我一樣仲未收拾到心情
如果維帥仲係到佢會唔會係下一個哥佬

怕咩人 唔做本土呀
冇歐聯就算啦

仲未平復到
琴日朝早起身拎起部電話一睇
差d跌左部電話落地
我用Forza app 睇
佢會刪走埋出局果隊
我見到FC Barcelona果下真係好大衝擊

我以為睇錯

真係打傷左

事情原因

場場靠美斯同og
就知進攻點不足同無人做到突破
點解正選唔係快馬丹力架呢
輸到2:0都唔即時換人而去到81分鐘先換隻速度慢，0突破，防守，甚至傳球都弱嘅ag又係做乜撚嘢事
呢條撚樣上季到依家都俾重用，我極度思疑佢晚晚同教練hehe
結果82分鐘輸埋第3球
85分鐘先醒覺換入艾沙卡同丹力架
大佬打fifa咩
連埋補時得返9分鐘人地一定死守，呢個時候先有攻勢，但無運

Ev呢個懦夫唔走呢隊波就無得救
快d請干地啦

3後衛不能主攻呀ching

干地=好少少既摩連奴
唔岩巴塞

無巴塞血統

請高文喇
我地巴塞高層好忍得d主帥

干地嚟到都係同你打防守
佢嘅固執仲要同華狗有得揮

固執過華dee

輸波直接唔換人

請干地教不如請雲加啦

如果你冇睇live係唔會知嗰90分鐘幾難捱
上次咁嘔血已經係敗走巴黎，之後輸俾祖同季初俾賤炒反而麻木咗

雲加會叫美斯踢咩位？

干地+華dee：守佢老母
82' 輸3粒
華dee：仆你個街，快啲換人
干地：屌，輸咪輸囉

過三十，賣了

yaya第一個買既會係邊個？2&b定殺卡？

賣撚曬啲人
之後變巴塞隆拿儲蓄銀行

簡單講下干地咩問題
第一 場場果十一個
第二 75分鐘後先會換人
第三 對弱隊都踢352
第四 巴冇kante vidal果啲掃蕩中場
第五 歐戰戰績極差
第六 同球員唔識打好關係
第七 同高層易反面
請干地等於衰落

好撚心請v92做青訓主管/技術總監啦
教練一係肥普 一係等世界杯後睇有咩教練冇工開
如果唔係我寧願華狗繼續教

華季初真係做到野，一副爛牌打到咁，但季中開始走火入魔

下左啖火 理性黎講
華又季初踢到依家係唔差
但係唔算話好
祇係幫手搞掂咗防，冇能力把握中場同進攻
靠messi og 就話得
入到黎r聯就暴露曬呢個缺點
換人調動做得好差
如果係看守領隊表現一流
但長遠佢嘅足球哲學唔岩巴

肥普踢過愛賓，反疤黎

德甲賀芬咸果件？

季初真係預雞胸
點知又有運、又有美烏達神級表現，行到咁遠
但攻力一直啞火
八強首回合大好形勢咁樣輸返
學手足話齋，看守領隊就得，長遠不了

唔講佢其他 但佢得30歲
佢又冇cv點樣鎮班大帝

換教練之餘
買賣人方面點
Ag paco dso放到就放
上個夏+冬已經洗左幾億
唔賣人填數一定買唔到人
小白走
即係中場得番影拉保+arthur(冬天到)
當務之急一定要買個硬淨防中
哩兩年就係中場下下比人硬爆sm+比人跑動能力爆死
鋒線要買人比so9輪換
最難買係小白個位

出拳咁重

干地

寧願要番華dee

算數啦， 成億5買番黎都話頂唔到小白，咁市面冇一個頂到架啦，大佬囉一係

古打唔到小白個位之前已經證明左
最慘係勁嘅有料嘅中場喺哂其他豪門
買都買唔嚟

Dso 可以hold 下 放ag

防中真係重中之重
成日係咁見條中場比人sm比人喺禁區頂任射真係好無奈

連續3年要等住睇死敵捧盃真係好無奈
但自己又唔爭氣

今年拜報仇

古都頂唔到你期望市面邊個可以完美接替小白？

古都唔得你expect Arthur乜乜得？

Arthur似沙維style多
古除左遠射同key pass比得上小白
視野控場就唔得

Arthur 係咪Mina 個類野黎？

姐係黎到做下後備投資下

之前國王杯入唔少波個a字頭𡃁仔可以用多d

Arthur應該係嚟當核心培養
Mina當初講到明當第四中堅

另外今季到目前為止冇一個b隊人踢過一分鐘聯賽
係咁多年嚟第一次

B隊咁多件對個個alena 印象最深，覺得可以俾多d機會

Alena、Arnaiz、Cucu、Palencia、Oriol都有潛質

你覺得V92第二次喺巴塞執教搞成咁
佢仲會再來？球會又會考慮佢？

其實Arnaiz唔算o靚架啦
今年都23

做教練果陣反面姐 果代啲高層都唔知去晒邊
不過你唔可以否認佢睇人好準
依家又唔係叫佢教波只係叫佢提拔下新人 比下轉會意見 我諗冇乜問題 不過我都係講下姐 撚會請佢咩

提拔都要教練肯用先得架
華狗用人首先係話要睇個球員嘅經驗同成熟
所以佢咪唔撚用青訓囉
要用青訓華狗一定要走

連皇依加都肯重用青訓/年輕球員
巴就調番轉
齋靠買人但眼光又差人9皮

究竟拉仔咩事受傷

向華dee 往死裏打

前路茫茫
依加真係慢慢步向世紀初巴塞
唯一分別係有美斯頂住
美斯退埋肯定重新清零

依樣真 好似調轉咗咁

認真 華dee不如今季完就走啦
攞到西甲 可能有隻國王盃 唔算肉酸㗎喇
只不過長遠嚟講呢種舊年真係唔啱巴
好來好去啦

如果下季佢唔走+唔改變嘅話 巴就真係沉淪

分析得好好
真係抵輸 對手真係勁

我都有追開理性分析
人地個部署完全係因應華嘅442而設

如果真係未排過3中堅
羅馬教練同球員應記一功

利馬仔 下年歐聯見

講真搵巴狗來打死守
幾on9先會做

你是咪何蛇

仲有輸2球都唔換人 幾on9先會做

係高層洗錢

諗起就嬲
屌你老母
我寧願係因為巴要進攻壓得太前
輸球反擊
都好過死守比人㩒住砌

Arthur 好撚勁 我覺得

arthur唔係啦
哩個喺甘美奧中場第一核心
仲帶隊嬴過自由盃
mina喺華狗唔用姐
佢喺palmeras都係主力中堅

douglas哩件就真係洗錢喇

mina仲係哥倫比亞正選國腳嚟

華dee要唔用
幾多億買返黎都可以唔用

睇完分析
我只係覺得巴想打上去
但完全俾羅馬封死哂
唔係巴想打死守

Arthur睇落有潛力既 但唔好咁大期望做到主力住囉..
始終踢中場實力同經驗都好重要..冇派過膠既中場都做唔到中場核心

冇乜派過膠既中場淨係諗起沙維小白
真係一出道已經到顛峰都好穩定
影帝睇番一開始嗰種膠真係

點都好
真係好想見到條中場硬得起
整個n'zonzi level嚟都好啦

但換人會好d囉

係
而家巴塞差個超級連結人

當年16強對車仔，沙維都柒過攪到失咗一球

最緊要係俾機會球員，唔係點有世界級球員俾疤用呀

有冇睇過日本仔拍分析沙維小白套紀錄片
好癲

依加主因係班高層同教練仲係發緊夢三嘅夢成日想複製番佢
但當年嘅打法根本只有當年嘅球員先踢到
哥狗喺拜+鏝想複製到依加都係半桶水

依加剩低嘅夢三龍骨小日影帝pk美斯
高層同教練永遠只係諗住圍住佢地嚟建隊
完全冇膽去改革重建

其他強隊 雙曼利 09/10皇
甚至哥狗第一季
個個都喺成隊重建
唔一定會成功 但起碼時間耐左會見到效果

依加高層教練畏首畏尾唔敢重建
結果只會一直沉落去

想要有希望 一定要有陣痛
唔好再發夢三嘅夢

輸得唔夠徹底，高層唔識醒

While heading back from Rome to Barcelona, during the flight, Messi and Pique approached Valverde and hit out at how the game was managed #fcblive [cuatro]

今年有雙冠
温水煮蛙
夏天200%會重蹈復徹
只有四大皆空先有機會醒

哩班膠層任期未完都唔洗旨意重建
起碼等到2021啦
到時美斯都34
啱啱好結束一個時代

☎️👨🏼

反擊AMC
古天奴支配力唔夠

巴塞繼續差
華dee屌撚柒鳩佢老母

唔好成個怨婦咁啦
運動從來都唔會話贏緊就一定贏
唔好諗到輸咗就死老母咁
不如欣賞吓羅馬贏嘅地方
同埋睇清我巴自己嘅不足

自己上去睇分析啦
根本係巴係想壓上前
但羅馬斷咗影帝同小花ball line先攻唔上

#757

手足好耐冇見

600m起新球場
叫咩名好？娃哈哈魯營

阿里巴巴薩

楽天魯營球場

tg del咗？

開咗個新嘅

阿古魯營

小米魯營

QQ坎普諾

魯營寶

班賤種屈到無野好屈搬埋改圖報出黎
成日開po屈啲巴狗乜乜物物

入到去9成唔係巴區手足
不得不配服吾蝗，打稻草人都咁落力

由鳩佢地啦，成堆新AC湧入嚟爆閘都做得出，block鳩哂一乾二淨（不過會見到手足喺度自言自語 ）

咩隊就有咩球迷，見慣哂

笑4，jer 住我地又唔會嬲
當笑話睇，大家都開心

人地谷左半季
算喇

佢哋忍咗咁耐 而家見到有嘢笑緊係衝晒出嚟
正如啲狗餓得耐 見到有食嘢都即刻衝去食啦

但出面嗰班所謂巴迷又係好撚煩
喺呢度見都未見過
出面又周圍辣火頭
跟手引人爆閘

阿狗對下體

雲爺爺仆得街

雲yaya會賤剩龜來

me 迷雲

中

利記有機冠

不過多數都係吾皇

又拜對皇 悶唔悶架

復仇

留意返，四強嘅教頭都係敢博嘅教頭，我地就有一位保守到怯嘅教頭

咁唔要華維迪的話 又有邊個有機會又有能力教巴

叫爺爺囉

親親何B佬係咪630

你仲未block？

本土雙冠都冇撚埋

劇本

不敗奪冠 → 年年爭四 → 十六郎 → 跌出前四 → 霸氣盃 → ？

Andres Iniesta has agreed a deal with Tianjin Quanjian. He will earn €37m a season before tax. @catalunyaradio
Gin?

見到聽日大名單
華狗你走啦
影帝有傷仲話一定要佢出
安歷基癲極都唔會叫傷兵死出啦
真係要撐住拐杖先有得抖咩

傳左好多日架喇
不過我都信佢會季尾走
最後一年輸得咁難睇真係遺憾

之前條迷華狗去咗邊

聽日唔該輸撚埋佢
想j下敗？ 下世啦華狗

華9: 我地要團結，嗰一兩場輸撚咗當睇唔到啦

場場夫添係咪戇撚鳩
咁樣chur班球員嘅教練真係快撚啲走
屌你老母華維迪

快撚啲收皮

唔講以為隊波得十幾條友 用嚟用去都係得嗰啲人

Chur都算
成年一個b隊都未撚出過 歷史上第一次
咁都仲有面留低

季初吹到華dee會用後生仔
Dso都算多既 但唔岩洗

華dee：帶住傷兵去旅行

咁搞法就泥變殘兵

dso? ag 先唔啱駛，一上場就onon99咁
難成大器

季中dso雪到硬一硬 連list都入唔到
究竟ag有咩好 安帥同華dee咁鐘意佢

通常歐聯出局之後個場聯賽都會收皮 大家可以allin 華西準備睇樓

瞓身了

屎眼夠緊掛

睇番場波
最對唔住既係達仔
成場得佢踢緊咁
其他個個夢游

Sergio Busquets will start for Barcelona against Valencia on Saturday, but will need a painkilling injection in order to do so. [as]
真係痴撚線
我係影帝直接開佢拖啦
係咪人嚟架華狗

華dee有無咁撚驚輸，好老實如果巴今年咁都攞唔到西甲，唔好話炒佢，我諗佢以後都唔洗教波喇

一場聯賽咋喎

出default陣咋嘛
咁多位手足都可以去教

btw好似喺fb見到土方sir真身

Detail pls

以佢性格 出傷兵唔奇呀

人性何在?

Messi left training today after just an hour. He was extremely quiet and was looking crestfallen.

自己知算啦 唔好爆人私隱

no more details
不論平時你地點睇佢都好
我覺得呢d野唔應該po出黎
再講呢d野po出黎只會益左堆爆閘狗

世界杯踢好d喇

岩，班爆閘9 mon 住曬

沙維小白以前就係”平庸”到差d賣撚埋
何來一出道就顛峰 果陣deco得閒派膠都壓住佢地
冇哥帥冇沙維小白啦

我指由出道到顛峰哩個時期
起碼>5 6年

如果哥個真係佢既話 都幾明顯吓

夠硬

根本一鳩樣

今晚係難得既早場
但無咩心機睇

哥狗回家啦屌 華dee真係唔適合教大會 明明之前係包包都好很用新仔

今年同蝗14-15差唔多 chur盡個十幾個 季尾傷殘廢 但華dee一攞西甲就唔會走 feel到來緊幾年都係黑暗期 唔好再話要襯美斯當打攞多d歐聯啦 隊波大把野要執 大部分正選都步入三字頭 一人足球行唔到幾遠 而家唯有希望大雄快d走 同埋沙維返來 屌住

大雄會永遠都存在
咁大規模咁反佢投票都死唔去

14/15既吾皇好好醜醜都碌入四強
垃圾疤呢？

雖然沉痛，但今晚都會撐隊波
但老華求你做好心唔好用殘啲球員

再提多次
今晚場波 viutv有得睇

皇馬出場時間最多係不死人，巴有8人多過佢

真係好撚痛 三年八強止步 蝗就好似唔知連續幾多年 入四強 堂堂巴塞咁既成績 點撚樣見人 總話蝗巴拜

人工就歐洲第一
仲要幾年洗左幾億

Jack to 呢

牙耿你主持返大局

ok

好撚驚今晚又輸
柒完之後第一場
希望可以挽回些少面子

正常輸撚硬
年年歐聯出局後哥場一定西波
加上班友真係冇哂心情

雖然話就話啫，但係好想我巴今次贏返次
唉
又係8強出局都咪話唔頹

四月既劇本
1.歐聯八強出局
2.聯賽崩盤
再送多個不敗紀錄終結
2.國王盃決賽輸埋

3.

依加真係好掛住佩老大
以前有佢喺後面嗌醒班頭dup dup既
依加隊入面除左達仔有佢一半
其他個撚個一落後食哂屎咁

630

屌你老母華維迪落地獄

岩

話緊你都岩？

反華就是正途

講得好！

落還落
贏埋今晚先好同我落
屌你老母華維迪

貝迪斯搞乜無啦啦排到咁前

最壞情況係咪俾賤種破不敗之身

西維爾落去第7

但係一樣八強止步

好波呀屌你老母華維迪
影帝有咩傷就屌撚到你上天花板

條撚樣 又做咩唔出 丹 施

華dee:避免呢個情況好今晚就破

Dembele買完唔撚用

mina連後備都冇 買完又唔出

好撚核鳩突 錢就洗咁撚多

到底華dee個腦裝乜 睇死今場又臨尾先換丹

屌你老母華維迪 走啦垃圾 丹比利買撚左咁耐 正選有冇出過5場？ 就算正選都唔會踢足90分鐘 mina 直程後備都冇埋 咁你季初就唔撚好買人啦 留返啲錢係銀行收息仲好啦 1.5憶買返黎唔用 真係人唔笑狗都吠

美斯 so9 有冇輸休過 今個月

冇 黎緊都唔會有 搵我阿婆都識教

古仔同老白係唔可以一齊出

hoball 華維迪條on9系冇腦嘅

岩牙
細力架買嚟賣波3?

屌你老母又係442
又冇力架

你話打羅馬唔出驚傷都ok
但屌你呀 聯賽都唔出
打年直接冇後備啦
人工都慳翻

呢幾日好忙 依家先得閒上下水睇波

人地對拜仁
我地對羅馬

古：我重有機會拎三冠

反華名單:
1. Bengor

華維迪out
80分鐘先換人
換古做乜鳩

Dso so9 可以執包袱

屌你老母華維迪
仆街死啦華維迪
屌你老母華維迪
仆街死啦華維迪
屌你老母華維迪
仆街死啦華維迪
屌你老母華維迪
仆街死啦華維迪

嘈咩呀 再嘈92先換

屌你老母vvd

華d：中場咪抖左20min囉
重換乜9呀

每場一屌
躝啦華維迪

其實我不嬲覺得華維迪正正常常
佢做既野都叫解得通
上場無啦啦發癲
今場又發癲

走火入魔

佢最大問題係換人

喂
華維迪
屌你老母呀
屌鳩你個老母閪呀垃圾

Po頭keep到華dee走為止

巴區反華第一大黨
正式成立

喂
華維迪
屌你老母啊
快撚啲躝啦垃圾

換人都係冇變過 一樣儲印花
So9依個位 唔知係咪真係就佢先踢442
唔該唔好再搵佢拉邊同拎波 佢成季究竟斷左幾多攻勢
我就覺得應該賣佢

擺撚明玩野喎依加

屌你仆街華維迪

吾好講甘多 92'換semedo 擺撚到明系五撚尊重佢啫

走啦屌你老母臭閪
未試過咁撚憎一個教練
屌

拖時間戰術姐

早d 入5得？

agger

證明佢有好多野可以提早做囉

真係擺明玩死班老將 用撚到佢地盡
唔俾後生嘅上黎 仲要最後10分鐘先換入黎
屌佢老母臭閪

玩政治
用佢自己友

二線教練同一線既分別

呢位巴打 我留意左你好耐...............
你 5甘吾系完 未

冇ag 已經有進步

打得快係咁，體諒下

因為頭先92:30
巴開波 有機會30秒內反擊
但因為施前前後後都用成30秒出嚟
93分鐘開始巴開波
好難會反擊到

其實岩
但呢場唔需要
今場既情況睇
早少少換d需要表現自己既人踢下
效果會好好多

老實講我就覺得唔換都得嘅

估佢本來想ag換影帝
輸咗球12碼
鳩都縮埋

最後先要杯面出黎拖時間

要換應該早啲換其他人嚟試下都好

究竟華Dee 同AG 會邊個out先🤔

破左西甲不敗紀錄 39場
多謝華dee

唔換都有機會輸
換咗就100%唔輸
不過到時唔換輸又一班人馬後炮

so9個位最煩
你唔出佢又唔係 出佢又唔係
鳩都咁又唔可以唔用佢
唉

唔係唔明佢拖時間
但真係唔鍾意咁拖囉
黎掂吓波皮
唔通你覺得會入到嗰幾十秒覺得好開心咩
你人又唔一撚早換
訓左70分鐘
要睇埋球員心態架嘛

今場睇佢cup睇到炆
估係14/15既自己咩

cup 咩啫，俾波對面咋

點解唔清得？ 佢而家邊有能力踢班霸？ 早d退落來啦 幫手輪落 教下新仔 埋撚係度柒

擺落後備叫基沙文過嚟正選
俾啲壓力佢都好

留翻啲人情味
下季買個人幫佢替補吓
睇佢有冇態先啦

頭2季so9仲可以同美斯互含
今季美斯想搵so9含都搵唔落手

後備囉

其實今場出傷咗嘅影係離譜，但冇拉又可以出邊個？佢又唔敢帶Oriol

如果巴仲係華維迪教 都肯定唔會拎到歐聯
即使巴係咁買勁人翻黎 人又唔輪換 有撚用咩
點3線作賽

仲話要不敗
咁嘅態等主場比蝗狗

我就係指用佢來輪落 唔好踢正選 冇話要清走佢 就算清都冇人會接貨

其實佢有冇諗過隊波係場上面 邊個位應該加強而換人
好多場都係等到70幾分鐘 某個球員踢得攰啦 所以我搵個sub黎換你啦
而唔係你左邊弱所以我就攻死你左邊
最叻就係換a豬加強防守 雖然唔覺有咩用

留意到件迷華唔見咗

咁講真呢刻唔係佢就paco
你用邊個

但我覺得怪唔哂佢
佢今季同之前幾季面對既野好唔同

冇架喇嘛
國內外球迷屌到佢仆街
打比主場輸波佢收硬皮

其實華dee係冇諗到要戰術地換人嘅

其實季初迷過，屌喇星佢好似入魔咁越嚟越on9

歐聯咁撚柒點忍啊

美斯假9 配多兩隻翼 好過俾佢係咁斷攻勢

以後冇得j 反cup psg

係 華dee覺得輸緊 我咪唔換 隊中最勁個啲係哂出面 理得佢地有無氣
贏緊 我咪換下啲後生上黎喇
仲要我點都要用442架喇 自己配合

唉
如果踢得返呢個打法就好

咁一定迷過
佢始終有個不敗
後防又好咗
大家咪留意唔到佢其實用殘班球員囉

不敗真係害撚死佢 明明之前好撚正常
Btw傳巴高層施壓要巴贏晒之後既比賽

有陣時唔係唔體諒佢咁既人腳所以唔敢用後備
而係佢唔識分咩時候應該比新仔上 就算失一兩場分
你聯賽如果咬得好緊我都明啊 但依家真係幫唔落
解釋都解釋唔到 仲有一落後就唔敢換人
明明之前佢都唔係咁 依家越黎越有問題

珍

點解冇人？ 大大個古天奴係到 中場 小白 保連奴 古天奴
前面 11 9 10 搞掂

再唔係咪施美度打右閘 推羅白上黎中場 打442又得
我唔明點解死出一個傷兵

點解dybala會同美斯撞位，電話佬就唔會同美斯撞位？

但你要知道華西高空波好勁
我諗冇影 俾人斬到仆街

1001